\chapter{Problemformulering}
\begin{Large}
\textit{Hvilke analyseprodukter er forudsætningen for at kunne lave et design af et \\football manager-spil?}
\end{Large}\\~\\
Vi skal i denne artikel svare på ovenstående spørgsmål. Analyseprodukterne skal ikke fremstilles men vi skal forsøge at give vores bedste bud på hvilke af produkterne der er essentielle for fremstillingen af et football manager-spil. Dette vil vi gøre igennem analyse af både football manager som genre, andre football manager-spil og diverse OOA-værktøjer der normalt bruges til at designe et lignende produkt.